六條女，遮面前後揀邊個？

好難揀

遮左:最右
冇遮:右邊數第三個

唔揀啦

左1右3

both右三

左一

左面夠啦
有波個樣唔太差

最右

遮左:最右
冇遮:最左

唔貪心，要哂

最左

同你一樣

both 左一

最左
白滑大波

我全部都要

遮左：最左最右

無遮：最左

白滑勝一切

咩樣都係最細粒

右六

左1,3

左1, 左1

遮左中間

無遮右二

上天係公平既

遮：1,5,6
無遮：1,6

遮咗: 左二
冇遮: 中間嗰兩件+最左
當然我唔介意食晒

左1

左一二三同右三二一

同好

大波>白滑>樣
左一sure

獨樂樂不如眾樂樂

我唔會揀 星期一至六每日一件
星期日休息

上：右一
下：右二

最右伏撚到

lm

左3

扑野夾腸一定最左
玩樣既右3。
最右含撚既

癡線無人揀左2 咁我要啦

同你一樣
遮左左二
冇遮左一

名呢屌

右面個身材真係正
佢+右3樣=屈機

我要左二右三

得左1 掂

名？

最右
揭圖 最左

一樣

識食一定係左一，白滑大波

老婆你做多左啦

一定係左一
遮唔遮都係

右二

呢個post

黑色奶罩

只玩後入

Here u go

右一

右三

星期日六件一齊上啦下話

點㨂都係最左
又白
又大波

右3

個個塊臉都尖成咁,咁揀

我要哂！

求撚其比一個我屌都開心死

最右，把口好大

最左， 無論點都係佢贏

大波

唔太差

巴打 小心精盡人亡呀

全部都可一戰

右3靚但唔好屌

想屌哂

見到依幅我大聲笑左

遮：左1
無遮：左1 右3

哇

巴打勁

真係好正

遮左簡唔落
無遮緊係右3

有得屌當然屌哂六個啦

全部都揀唔落

右三

睇左樣先揀

中間兩個

ching食開咩女

最左
最左

左一是咪飛雞來？

咩叫右六 左一下嘛?

All

右1

左3 一睇就知佢操開腳 一定好好砌
其他女唔可以話係瘦 最多都只係skinny fat水平

ig 呢

我要晒

得左右兩位係有波

中間兩個
利申:gay

遮：左邊數第3
唔遮：左邊數第4

要右1算
應該幾好砌

揀咗中間

前後都係揀左1

講到你班連登仔好似有大把女俾你揀咁

無遮：左三
遮咗：右三

最左
都係最左
正呀

中間個2件

最左完勝

最左最左

遮唔遮最左都係冇伏

最右個身型最吸引 又夠白
係個樣差少少

黑肉

你睇真d 佢無波

遮左：要哂
唔遮：屌多鑊

摩牙

未同我爭

右3好靚女

是但一得都肯啦

有無都係最左

拼埋好撚7

前：左一
後：左一

全部都好正呀

遮左:最左

無遮:除左最右是但一個都正

屌你炮頭型左咁多

why not all